大家開始搵到和理Shop嘅公式

一開始點都要講返句，人多永遠係會將行動風險降到最低。

經過今日新港城同埋Yoho嘅和理Shop，發現大家都已經進步咗，因為呢類活動最緊要以不被捕嘅方式達成見目標，即係成個商場收皮。

大家都唔難發現，便衣捉人會係PoPo嘅行動方針，所以我地更加要識得利用便衣狗去幫我地達成目的。

情況一（ 手足人數 >> 狗數量 ）：
呢個情況之下，基本上你走去目標商店鳩企，或者喺個商場唱歌漫步叫口號已經可以達到目標。由於有足夠嘅人數掩護，我極度唔建議勇武手足進場進行翻新工作。 因為咁樣你地就好易成功離開，唔能夠將你地繩之於法。
當然，如果夠人數的話基本上連裝修都唔需要就已經癱瘓咗個商場，風險亦都相對地低。呢個風險前線自己一定識衡量，點做都唔割蓆。

情況二 （ 手足人數 ＝ 狗數量 ）：
呢個情況就要引班便衣狗露出真面目，釀成言語上嘅衝突，好似今日新港城咁樣
再唔係嘅，同班便衣狗一齊和理Shop，鳩行鳩企鳩叫，利用假狗壯大自己人數
呢個時候，勇武手足又可以化身為平民手足，因為出手嘅時機實在太不利，送命機會實在太高。

情況三 （ 手足人數 << 狗數量 ）：
轉場啦屌

相信大家一定留意到防暴係最後個moment先會入嚟，因為佢一入嚟基本上成個商場都會即刻收皮
毫無疑問地引防暴入場係最有效達到和理shop嘅目標，但自己始終極唔建議，因為真係唔想見到手足被捕。
希望大家識得按情況決定，唔使吓吓都話裝修，最緊要衡量咗風險先做，癱瘓商場唔一定要提高自身可以承受嘅風險

安全至上

幫你推

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

推

Push

講就咁講，但好難定義係第2/3情況

總之要來也匆匆，去也匆匆，shop完就快啲趕番屋企飲湯啦
唔夠人陪你shopping就散下步好啦

其實和理shop只要做到引狗入城。商鋪落閘員工走晒就轉場shop啦。呢d係文鬥。

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

狗都知
不過狗真係無得拆，拉人都只係靠9拉

和你shop最大問題

推吓睇下大家點睇

借狗力打狗

之前次次都有狗衝入黎咬人, 搞到唔少和理非唔敢出黎
試多幾次見大致和平可能會多番D人

我想問22/12 星期日有無和你SHOP

如果發現有便衣 大叫有警察打人呀

驚唔驚好似圍理大咁

聽日有維吾爾集會

商場買野點樣可以非法集結

情況三 （ 手足人數 << 狗數量 ）：
轉場啦屌

未必 可以照撚下狗

推 安全至上！！

。

參考下隔離個post
和你shop x 和你影
一路行一路影住班行街既港豬

真係好難知夠唔夠手足 便衣有幾多人 2/3都難判斷
大家都冇上帝視角 便衣又唔會額頭寫住個狗字
顯眼就易估 有d呀叔呀嬸估唔到

手足小心
就係要佢收皮 裝修 尻叫都係不同手段 但尻叫就減低被捕風險

點都好 唔割 但手足小心

Pish

其實只要引到狗入場
商場舖頭關門
就可以閃

要小心既係
你搵到=黑警搵到
要記住be water
小心為上

終於有啲取平衡嘅post，唔係淨係講勇武vs唔勇武，將討論兩極化。
而且另一重點係，就算勇武喺行動時機掌握得唔完美，都唔割。

如果其他方法都有呢種心態就好。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

p

係香港，商場抗爭真係好屈機，尤其我地要經濟攬炒

Tui

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

情況三係要真係行街 齋睇唔買

其實已經唔洗和你shop
只要係黨鐵商場見到人類(例如萬寧哥哥)
即刻做好市民報警話黨鐵商場有黑衣人,popo就會全副防暴裝去代我地和你shop。
達到癱瘓黨鐵商場,手足安全,popo呃ot嘅三贏效果。
大家一定要做好市民,記得報警。
黨鐵收皮在即

推 不論黑警定手足可以癱瘓到商場就已經係和你shop

push

行街買嘢都犯法咩
夠薑咪摺埋個商場唔好開門囉

推啊

up

坐左幾耐？

咁會唔會影錯手足

集思廣益

新港城？

puns

不受傷 不被捕

其實所有野都事不過三 第三次就會出事
上次出完事，今次重新計第一次

最緊要記住行動目標 係要鋪頭閂門 唔係屌狗
班狗人數多既就自然會幫你嚇到啲鋪頭閂門
唔洗一定要衝突先至做到

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

你點知嗰啲係驚察？梗係嗌曱甴打人啦

希望商場唔好申請禁制令
禁止非購物人士入內

咁你想表達Ｄ咩先？

如果商場有中庭位置既，可以用企左既層數 / 手足圍倒幾多個圈做推算？

未有事情發生之前，入倒商場既理應只有便衣。

藍衫軍裝入場喺目前社會氣氛下都唔會受歡迎。綠衫一入黎基本上就變左死場。

同時留意埋商場周邊既車輛及動物分佈，應該可以推算倒？

快點出禁制令

前提一定要人多!!!!

poly夠做真係有批勇武喺入面 都真係有明顯顯示出佢哋有武器喺手

但係商場大家行街、影相, 唔帶攻擊性武器入去爆嘢佢吹你唔漲
甚至有可能會圍起成個商場每人出入都要搜身搜袋, 咁個商場就多得佢唔小
(當然手足如果有裝e.g. 是把拿/ 行山杖呢d會危險d, 可以衡量風險再決定帶唔帶入商場)

但係其他就咁行街就算black bloc行街都無犯法
冬天全部深色衫保暖衫都係黑色咁濟架啦

商場冇得好似機場咁申請禁制令

和你 shop, 慢慢影咪幾好。window shopping 有乜問題？

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

係
我地之前好多重大錯誤
都衰喺完場戀戰唔識散

完成目標就要返屋企

唔引都夠做,成場無人買過野,無狗入仲好,唔洗交頭

和理shop 係公我贏字你輸的活動，又可以突顯狗甴的暴行

當然呢個只係走精面唔係最理想的抗爭方式，有人會覺得對唔準政權或者擾民。但而家運動要新出路，兼且臨近聖誕新年佳節，不失為過渡期內較溫和而又有效的好活動

呢個思路都唔錯，我諗唔夠手足時，兵行險著下可以試下。但希望sure個場真係無勇武手足先，唔係我驚team q

和理shop都要有人報哨睇哨，睇唔到便衣都要報軍裝同防暴

佢咁絕的，一係唔拎入場，入左的未搵個廁格放低佢

今日啲便衣照拉路人 和理非

其實大家都要突破個心理關口
就算和理非被捕
風險都一定低過勇武手足
第一你冇裝 第二係商場
佢都係鳩拉湊人數 挨得住48就出黎
但當然都係想被捕人數減到最低啦

等臭狗自己令商場收皮最理想，人數多商場鳩企加平民裝，長期臭狗同港共必定大受打擊

推 岩 好好既文

推 岩

推 bookmarked

岩

係 但要街坊mode
最好去鋪頭食個飯 扮路人行過比狗蝦 好似元朗有個路人比個防暴撞入防火門

等人見到班狗既仆街

點都好過喺條街到比佢拉嘅

安全至上

當人數》狗數目時

都要諗下逃生路線風險點

好似今日 有重狗係出面圍住 走唔到 不宣裝修

但極度人數優勢 好似80萬人遊行時 就可以咁做

唔好裝修 支持警賊 止暴制亂ar